《公僕仝人，與民同行》集會已獲批不反對通知書

From 公務員secrets 《公僕仝人，與民同行》集會已獲批不反對通知書
《公僕仝人，與民同行》集會
日期：2019年8月2日（星期五）
時間：晚上7時至9時
地點：中環遮打花園